李狗歐霸恥笑區

扺啦，李城踢r 聯影衰英超

燈唔到啦

2隊是但一隊踢我都開心

唔想曼狗踢

Sor9